# DHW デジタルゲーム開発ゼミ課題制作

目的: 12歳以下向けのe-Sportsゲームプロトタイプを制作する

必要なツール:
- Git
- Unity 2019.4.x

プロジェクトUnityバージョン: 2019.4.13f1

必要なAsset(UnityのAsset Storeでダウンロードしてください。無料です。):
- Photon Pun2

オススメツール:

- Github Desktop(Windows) / Tortoise Git(Windows) / SourceTree(MAC)
- Visual Studio Community 2017 以降
- Unity Hub

『"GetReferenceNearestTargetFrameworkTask"タスクが見つかりませんでした』の解決方法:

https://kotaeta.com/67659117


Git初心者向けのチュートリアル(Windows + TortoiseGit + Putty Generator):
https://1drv.ms/w/s!AqGsKHyz4EdFoEA5DzBsed59Cfvf?e=ZDs06R

環境構築:
1. GitLabアカウントを作成してください。
1. https://gitlab.com/-/profile/keys で自分が作成したパブリックキー(公開鍵)を追加してください。
1. https://gitlab.com/dhu_a18dc593/dgs_work.git を自分のPCにクローンして、Unityで開いてください(Unity Hubにリスト追加の方がオススメです)
1. プロジェクトマネージャー: 楊 家祺 ヨウ カキ(a18dc593@dhw.ac.jp)に連絡して、自分のGitLabアカウント(メールアドレス)を提供してください。
1. 楊がこのプロジェクトメンバーリストを追加します。これで自分の作業をGitLabにプッシュする権限を持つようになります。


作業手順:
1. "master"ブランチをpullしてください。(最新コードを確認するため)
1. "master"をベースとして、新しいブランチを作成してください。
ブランチの名前は、何でもいいですが、"{自分の名前}-{作業内容の名前}"がオススメです
1. 作業が終わったら、そのブランチにコミットして、コメントで作業内容を入力してください。
**Assetsフォルダ中のファイルだけプッシュしてください。**
1. コミットしたらプッシュしてください。
1. マージリクエスト(Merge Requests)を作成してください。
**ソースブランチは自分が作成したブランチ
ターゲットブランチはMaster**
1. 楊に報告してください(メールや他の方法でもいいです)


開発状況: https://gitlab.com/dhu_a18dc593/dgs_work/-/wikis/%E9%96%8B%E7%99%BA%E7%8A%B6%E6%B3%81


